今次李嘉誠終於頂唔住[教育局宣布明天全部學校停課]

強颱風「山竹」襲港，教育局指，考慮到社區各項設施需時清理和維修，為確保學生安全，教育局宣布明日（17日）無論是否仍有熱帶氣旋警告信號及暴雨警告信號發出，所有學校均停課。

學校應根據既定的緊急應變措施指引，在安全情況下保持校舍開放，並安排人手在校內安全的地方照顧有確切需要回校的學生，家長應考慮家居、附近的道路、區內天氣、學生的照顧等因素決定是否送子女會回校。

大專算唔算學校

大學都停？

大學冇停

退左休啦

走堂算鳩數啦

學校咪大中小幼 扮乜

抵撚死 返工撚要返工
我唔洗返學

唔通大學唔係教育局咩

大學唔係學校

on9 聽日準時開市啊

Cu冇

你咪返 無人咁解

教育局管中小學

教資會管大學

屌你老母 大學停課又未係補返曬落星期六度 屌你老母星期六要返工啊

+x哥理撚得你班小學雞咩
最緊要聽日9點準時開工開市

Playgroup呢？

有關教育局 > 政策 > 專上教育列印本文
專上教育

政府的政策目標是：

* 提供靈活多元的升學途徑讓年輕人接受專上教育(目前約有七成適齡人口有機會接受專上教育，其中45%有機會修讀學位課程)；

* 進一步把香港發展為區域教育樞紐；

* 通過提供各級修課程度的公帑資助學額(到了2018/19學年，每年將提供15 000個第一年學士學位課程學額和5 000個高年級學士學位課程收生額)，以及提供各類研究資助和非經常補助金，促進八所教育資助委員會(教資會)資助大學的發展；

* 透過推行「批地計劃」及「開辦課程貸款計劃」等措施，大力支持自資專上教育的發展，推動專上教育多元化；

* 確保符合資格的學生，不會因經濟能力不足而無法接受高等及專上教育；

* 透過香港公開大學開辦的課程，讓在職成年人有機會接受高等教育；

* 保證專上教育的質素，並確保專上教育課程能切合社會的需要和發展；及

* 確保頒授非本地高等學術或專業資格的課程，是由認可的院校和專業機構主辦，而這些課程與其本土國家所舉辦的同類課程水平相若及同樣取得認可資格。

誠哥都退左休啦

其實呢, 8間大學係獨立既法定機構黎 真係唔到教育局管

我覺得唔係囉

番唔番學關鳩李+x事咩小學雞
停唔停股市先至係

覺你老母得咩 每間大學有自己regulation架

你未讀過大學唔怪你

讀完啦